王喜考慮賣樓幫陳志雲打官司？ 王喜講與陳志雲之間的友誼

#StayHome #WithMe #跟我一樣

王喜考慮賣樓幫陳志雲打官司？
王喜講與陳志雲之間的友誼
(星級會客室 汪曼玲)

有線電視 CABLE TV & 有線新聞 CABLE News
246K subscribers

王喜考慮賣樓幫陳志雲打官司？王喜講與陳志雲之間的友誼 (星級會客室 汪曼玲)

娛樂圈文壇第一筆汪曼玲，四十年資深傳媒人身分，業界頂尖人馬，廣邀娛樂圈猛人、巨星好友及幕後大師，以輕鬆會談形式，揭開多年來鮮為人知的娛樂圈往事及趣聞。

有線電視 香港:
Facebook:

有線新聞 i-Cable News 升級呈現，更多網上限定內容，多元新聞全面求真！
記得裝App睇直播：
#StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家